少女上公車慘被4男輪姦7個月 逃出又被他人性侵

印度再度有女人遇上悲慘命運，一名16歲少女萬萬沒有想到，她上了一輛公車，卻被4名公車男盯上，更因此遭到輪流性侵7個月。少女好不容易逃出，卻又在逃跑的路途中，慘遭其他人性侵。
據英國《每日郵報》報導，這名少女每天都要搭公車通勤上學，因此結識了一名公車站人員、22歲男子梅什拉姆(Dharmapal Meshram)，兩人更交換電話。去年7月，梅什拉姆約少女見面，少女不疑有他，和梅什拉姆見面，隨後少女被帶到一間出租公寓。這時，少女看到現場不只有梅什拉姆，還有梅什拉姆的3位友人，這4人竟然妄想「老司機上車」，當場性侵少女。
但少女的惡夢還沒有結束，這4名惡男依舊持續糾纏少女，不斷輪流性侵她，直到今年2月，少女從家裡逃跑。本月初少女的家人發現她失蹤，認為她遭到綁架，立刻報警處理，之後警方接獲一名商人的報案，找到少女。
警方進一步調查發現，少女因為害怕遭到梅什拉姆等4人性侵後懷孕，決定離家，不過在逃離的路途中，少女再度遭受他人的性侵攻擊。目前警方已經將梅什拉姆等4人逮捕，報導稱這4人皆是公車站人員，但梅什拉姆任職的公車單位表示，除了梅什拉姆和另一名男子是該公司人員，其他兩人並非員工。（施旖婕／綜合外電報導）

港女話南亞仔上進過港男啊

不要演內心戲

人地想做就去做, 做唔夠上進咩

公車男

乜撚野老司機上車啊蝗撚記者

屌你老母又係風化專員施旖婕

一定好淫

諗起哥林布殺手有集講係哥林布文明/王國，d人洗板咁話印度

上進，進入埋女人體內射精

鬼國

性你老母侵咩

姦左7個月
屋企人先知

條街已經唔安全，連屋企都唔安全

斬JJ?

估中國家

其實都抄到牌又約到佢出街，出多幾次街就肯畀你食啦，點解係都要玩輪姦呢

見到巴士加輪姦已經估到邊到

又上又進

條女一定好正

崇洋港女有可能顛到寧願被咖哩腸強姦